奪命LZ 奪命LZ 確診奬五千陳肇始衝出黎柒， 小米為何容不下林鄭個仔？ 林鄭細仔可取大灣區青年就業資助；

奪命LZ
確診奬五千陳肇始衝出黎柒，
小米為何容不下林鄭個仔？
林鄭細仔可取大灣區青年就業資助；
施政報告中國製造？︱
奪命Loudzone(第5節)
20年11月25日

香港花生
218K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: